貧窮人數創新高，資源應留給有需要人士，強烈要求削減警察福利

1.所有房屋福利取消，警察宿舍按市場價格出租或收回

2.取消向警員及其家屬提供醫療及牙科福利

3.有薪假期一律按勞工法律最低標準

4.取消對警員及其子女的教育援助

5.康樂及體育，收回各警察康樂會，俱樂部康樂設施用地，取消資助警員及其家屬入住酒店及渡假屋

6.退休保障，mpf政府供款一律為法定最低標準，即2.5%，不得有任何特別供款。為確保警員退休生活，減少依賴政府福利，建議立法強制警察僱員供款至薪金30%，同時取消舊制長俸，有需要警員通過資產及入息審查後，可申請綜援。

上述各項所節省的資源全數撥給區議會，以協助基層人士，騰出土地撥給區議會調配，協助無家可歸青年。

根本應該成個狗隊budget cut左佢

一定要

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

公公婆婆
你知道嗎?
長者貧窮率高達30.9%，你份生果金連貧窮線都唔到
警察ot錢卻近10億公帑 ，夠起7間安老院!

各位基層工友，你知道嗎?

當大家死做爛做先得個一萬幾千
出面開槍打人班popo份ot隨時多過你做兩個月

弊在依班窮撚 好多都撐政府 撐黑狗呢

各位供樓人士

當你死供爛供層，而popo一個唔該就可以走入你個屋苑拉人放tg

popo自己卻居住無休

警務人員房屋福利包括警察部門宿舍、公務員房屋福利及其他有關的房屋福利，包括：

本地督察級宿舍
初級警務人員宿舍
為職位需要而設的宿舍
為行動需要而設的宿舍
公務員公屋配額
非實報實銷現金津貼
購屋貸款計劃
居所資助計劃

各位輪緊公屋既朋友

當你住劏房仲要食tg

警務人員房屋福利卻多到嚇死你，包括：

本地督察級宿舍
初級警務人員宿舍
為職位需要而設的宿舍
為行動需要而設的宿舍
公務員公屋配額
非實報實銷現金津貼
購屋貸款計劃
居所資助計劃

警察薪高糧準有ot，房屋福利應留給有需要基層人士，認同請分享

你知道嗎?
越受市民認同
人工越低

你知道嗎?
特設大Sir會所 警猶如特權階級

你知道什麼是貧富懸殊嗎?

退休保障，mpf政府供款一律為法定最低標準，即5%，不得有任何特別供款。為確保警員退休生活，減少依賴政府福利，建議立法強制警察僱員供款至薪金30%，同時取消舊制長俸，有需要警員通過資產及入息審查後，可申請綜援

淨cut宿舍都已經解決好多土地問題

同班人講是警察攞哂公帑，所以政府無錢派比窮人扶窮。

推

popo就黎惡過財政司
劫案激增都可以加人工

應該張狗既津貼貼俾市民

用人工5%租5百尺三房宿舍